[突發] 西鐵紅磡站有人墮軌

Popo晚上9時57分接報，有人在港鐵紅磡站3號月台墮軌。
黨鐵表示，西鐵線紅磡至屯門站維持6分鐘一班車。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢幾日西鐵入紅磡站都係人手龜速入站，唔知停唔停得切